朋友個仔就出世，我姓積，改咩名好?

叫你朋友改

積精青

積笠帽

積奇

積淺淺

你朋友個仔改名 同你姓咩有關？

積田信長

積木

積羅素

好名嚟架

積施利

積德

積安健

積食麵

積積復

積洛惠

積畜

陳小明

你朋友都唔你姓陳

積夏 厚德

積陰德

積屍氣

積根

積目仁

積羅素

積績復積績

積菊

英文名
Moklantonghu 積

積菊防基

積克船長

積畜
積音德
積斯器
積羅素

積安真漢子

積刻變黑
jack han ben hack

積厚德

jil

積假

積招
英文名jiu jik

積績復織織

積口德

呢個最好

積及橙餅

積克

積累傾

積老泥

積基卡

積尼高遜

積梳